[突發]TOTAL WAR出三國!!!

其實想佢出其他時代多D

我等左好耐佢出三國

雖然total war玩法同畫面係震撼D，但係呢個主題已經玩左好多次

如果你講春秋戰國 我都覺得以total war個玩法會比三國多啲野玩 三國勢力同文化比較單一 三個勢力啲兵種好難有大分別
不過出三國 唔知個玩法會唔會著重係武將

可能睇慣三個無雙 或 三國志 造型，
d到佢劉關張同類似呂布既角色，
個造型好大陸喱

咁三國又唔係真係得三個勢力嘅

D特殊兵種應該都大派用場，果d咩虎豹騎、陷陣營果D睇下會唔會有

春秋戰國正呀，未係打上面玩過

都唔係好柒姐，呢D似係電影果D。

反而我覺得無雙果D 有D Over，不過三國志果D就好正

到時可以砌新機玩lu

warhammer出快啲先啦屌你ca

董卓個樣同無雙一鳩樣咁濟

好期待

春秋戰國得中國市場
三國都多人熟d

出日本戰國仲好

warhammer都未買

出咗好多年

咁唔玩得英文版

昏迷左幾耐

要跟足歴史做research嗰下煩

三國志係唐宋風格
盔甲唔係三國果個時代

steam隻虎豹騎夠多兵種 幾過癮

人物造型跟三國志會好啲
係咪只係會出pc

哇屌

Window or MAC?

估唔到sega
正呀屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
集集歷史系列都有買 除左19 warhammer

過往會有埋mac版

玩左shogun total war後都唔想再玩信長之野望
出埋三國 即係koei 可以正式收皮

佢之前集數都冇歷史人物 D將軍名亂gen 出黎

Total War 好玩D定 三國誌

近年兩間k字頭都回哂塘

唔使再玩mod

你就19 WH2不知幾高質

Mod班人終於可以抖抖還神。 個大project都成10年

我仲以為係出 Britannia ?
唔通只係dlc?

fall 2018 有排都未出啦

正啊喂！ Total war 終於出 三國

BTW 我覺得佢武將個玩法可能會似warhammer 啲英雄咁落場開技單挑？

利申：早排Christmas sales 買曬totalwar series

之前有mod整三國, 正呀一定買

三國sega會點玩dlc法?
係咪出羌南蠻個d

我覺得CA今次同時開工兩隻一齊整多啲

不過通常咁樣嘅話，是但一邊會跳票延期，一係就alpha 當beta，beta當賣得

最好唔好咁啦

題外話，Britannia 個title 叫 total war saga，而三國就照舊 Total War: Three Kingdoms，會唔會係諗住total war都分兩條branch去發展落去？

Britannia 用阿提拉個engine咋 唔好諗多左

又係唔識玩都買系統

一定係啦，只無左d魔法大技

不過最重要既係DLC

五虎包，人中呂布包
開頭得六個英，隨時連孔明都要比錢買先有

呂布點解唔係騎赤兔出黎
最尾咁樣行出黎冇霸氣

三國應該同幕府差唔多有好多相同嘅兵種
所以希望武將度做得好啲

WH1,2 d Legendary Lords 動作好慢 好耐先斬一刀，佢要搞三國既話就搞好武將動作先吸引到人。唔要求好似無雙咁華麗但起碼到時掉隻名將入去打得爽。

座騎系統到時應該有下馬功能

佢搞得好戰鬥後招降系統實買，冇既話少好多樂趣

佢哋唔係整緊不列顛咩

唔好抱大希望，當佢WH2改模就啱

幕府衰在玩唔耐 地圖又細

WH1同2上次Christmas sale 唔記得買呀屌

睇下同期koei做緊乜

出東晉五胡十六國

佢唔加招降系統，唔通下下斬晒班將領，跟手打多幾場，全部三國人物死曬，得返啲二打六random gen名嘅將軍。

不過都可能係斬咗之後話負傷逃去，到時打到五丈原，可能呂布仲生勾勾就好笑

好想佢出返殖民時代，然後打全世界
最好就napoleon 外交系統

比你咁講一講，又真係有可能係咁。。。
如果唔係，佢點整得切個新engine。。。

中國人真係崛起了

整個蒙古帝國 可以玩哂東歐中國同日本既地圖

負傷逃去諗起attila
當年第一次打幾隊槍兵圍+火箭齊射做鳩佢
見到走佬果句差d打爆moon

鬼佬終於發現三國題材+dlc=最強搶錢組合

到時玩唔夠20年就卡死個SAVE

好明顯wh加左官中發現大陸市場有肉食

真心唔希望佢似WH2玩法
獨立一個將軍(HERO)出黎成幾千血,
幾隊人馬圍嘔+騎兵衝擊都唔死,

如果係WH系列, 擺到明係玩魔幻, 當然講得落去
但玩歷史系列都係咁玩法, 就完全脫離現實

我寧願佢繼續編係將軍衛隊
正常將軍血量, 有較高普通攻擊能力, 附恫嚇敵軍被動效果,
另加特殊攻擊技能，但用完之後會加劇疲勞，
名將就係戰役模式學舊作咁有「只能負傷, 不能被殺」的特性
負傷就幾回合咁休養無得用

上面好多人都用KOEI 三國誌既玩法apply 落去total war
掌握唔到total war 既精髓

係喎唔記得左

買買買

日本式三國game就玩得多
鬼佬式三國就未玩過，好想試下點

我寧願佢出羅馬時代之前仲好，即係波斯，阿述，巴比倫兩河流域，青銅時期希臘

之前大陸有啲人改羅馬1做 三國全面戰爭 玩落好過癮 統一全國之後可以征服東南西北各個蠻族 半個亞洲都係自己

D樣好China

尊重歷史 match

睇完gameplay都唔明點玩 其實點玩

點解係4比3?

唔通整鬼佬樣?

我細個就係因為果個mod先第一次接觸total war
好似仲要係係香討到down落嚟

想玩

d DLC 實多到暈 幾隻幾隻武將夾埋咁出又屈你幾個1百蚊 又出不同外族又屈幾個2百蚊

東亞區就係

想套返koei玩法既人最on9

睇黎都係似wh2
一隻英萬人斬

打仗最想似返中世紀2
出場將軍有野講
跟住又唔會過份血多攻擊太強

total war我都係鐘意寫實d
玩到萬人斬不如玩無雙

Total war gameplay其實主要分兩種

一個係campaign map，回合制嘅，成個game主要focus嘅地方都會show曬係地圖到，唔同主要城市/聚落會分成一座座settlement（城/村落）

咁日常行政，軍事建設，民生建設都係城入面進行（Rome2 之前嘅模式）

Rome 2 之後為咗簡化城嘅管理系統，就將幾咗係同一個region嘅城夾埋做一個province（行省）當然建設 發展嗰啲照舊，但亦都多咗樣管理工具，例如行省政策之類

至於科技樹，外交，內務，家族，統計嗰啲就會另外係ui到見到（玩下你就知）

除咗城之外，你可以係大地圖控制唔同單位，例如將領/軍隊，外交官，刺客，英雄之類，觸發第二個即時戰役模式要用軍隊進行，可以攻城，打野戰，突襲，原地駐紮etc

另一個模式係即時戰役，你可以親手控兵(最多可以玩到二十定唔知四十隊)
呢個就考即時反應同戰術

希望brother了解到點玩啦

三國似係試水溫，睇下亞洲題材係外國同亞洲銷情如何

睇開王者天下就想出春秋戰國
李信 李牧 王翦 項少龍

東亞區已經夠肥啦
日本台灣支那，課金大國

其實佢 wh2 果隻玩法唔啱套落事實到

但今次佢trailer focus曬係啲主要角色到，難免令人猜測想重施故技

將軍衛隊果個模式對於事實背景先係最好
又唔會太屈機得嚟，又適當地present到將軍係戰場嘅重要性

唔知會唔會好似Rome 1 咁 可以無將領帶隊都得，到時有個random gen嘅指揮官，然後打幾場表現好嘅仗就可以提拔/入贅本家/賜婚

Um.. 隻game應該整左二 三年

唔該師兄 為左我打咁大段野 連登有愛

曱甴鬚 好頂引

又要抄koei造型又抄唔足，短鬚柒撚到

正呀

用將軍衛隊代替單一武將係合理 因為個主題始終係史實

不過中國古代戰爭 又無可否認一個好打得嘅武將（or小規模精銳）對戰況影響會幾大 所以可能會將衛隊嘅能力提高 不過唔會好似MH2咁樣 一個將可以短時間頂住成條兵線

同埋將個玩法放落將領 除左戰場 仲可以放多啲玩法落內政外交嘅

但三國勢力文化軍事上嘅分別係以前堆主題嘅咁鮮明 唔玩武將 我好怕佢出到三個勢力差唔多咁 無野玩 好似文明之前有一代上太空 就係衰係唔同勢力中後期都係一樣

咁就要睇Britannia出到嚟 同傳統total war係唔係有分別啦

終於有個呂布個樣正常啲

第一次打入華人區就梗係揾個最大路先啦

仲記得以前mod玩袁生霸住官渡先可以搞北伐
守撚住就唔怕中原堆粉友打上黎
因為啲AI仲識暴兵呢下先痴線

我覺得D將軍會好似Shogun 咁

啱啦
食到港澳台日韓越泰星馬市場都夠賺啦

[url]
[/url]

從來無玩過
不過極鐘意玩三國志
到時要支持下

由細到大都未玩過非日本人出既三國
終於可以試下

sega 都唔係日本人?

發行咋SEGA

拿破崙之後又唔可以建立保護國，
又唔可以比領土人，一味得個打字好冇癮

點解TOTAL WAR d片永遠都咁正

玩開total war嘅，唔會唔知係CA整

btw，total war玩dlc玩得越來越濫

WH未爆，WH2未買就出三國

出春秋戰國啦
用白起

Total war羅馬好撚悶

Shogun 好撚正 玩唔厭

一定要用日文Mod

Shogun 兵種平衡好正 地勢又好有用 成日可以以少勝多
羅馬鬥人多就可以贏

shogun 我鐘意佢online 打個avatar系統
尤其玩係最後武士, 用武士同人地火槍兵打
考驗兵配思路同戰術

一睇到呢個消息 成個人震晒

今次真係要pre order

係啊 所以耐玩

意思係上網同人玩陸戰 海戰 攻城戰？
我專精攻城戰

呂布下馬隻秋

講緊
Total War: Attila

只係玩開陸戰

條trailer d 水墨畫風好好j
呂布冇咩霸氣

如果將 武將定位做高成本的小規模精英隊都可以表受,
但前題係唔可以幾千血, 不死身的姿態出現

係要逼玩家思考點樣將呢隊精英隊投入戰場獲得最大效益而又保到命
而唔係以為成場就靠晒邊個英雄,
擺佢出去無腦陷陣就可以以少勝多

其實下馬隻揪好正常
三國時應該未有馬鐙
馬上單挑只係衝埋去斬一刀就計一回合
要打到咁唔落馬打唔到

未玩過依個系列
睇黎要整部新電腦玩下

正

正呀,買。
total war warhammer 2都未玩完

魏軍可以二十隊都係將軍嚟
要平衡三國時期咁多將軍嘅表現都唔係一件容易嘅事

唔知有幾多特殊部隊呢？
虎豹騎、先登死士、陷陣營、青州兵、無當飛軍、白馬義從、白耳兵、諸葛連弩兵、解煩兵、象兵、猛獸兵、藤甲兵、羌族車兵，真係諗下都成地水

Sega 與 Creative Assembly 旗下知名策略遊戲《全軍破敵》系列公開最新作《全軍破敵：三國（Total War: Three Kingdoms）》，首度採用國內玩家熟知的三國歷史為題材，且將支援繁體中文介面與字幕，預定 2018 年秋季問世。

都係覺得medieval 2最正

不列顛可能會似羅馬2咁,不了

奶共舔支

唔洗再玩mod，正！ 雖然mod都做得好出色

三國8,d動作冇進步

羅馬2,一回合都夠慢。全世界

將呢個網send 比ca, 等佢自己翻譯, 再自行幻想有出唔同兵種

其實個名就威
佢D兵種
更大機會好似帝國咁全部勢力大路兵加幾種特色兵就有份
同質化其實好勁下

暗榮

食老本食到幾時

咪係
你咁樣不如玩番三國誌算數玩咩TW

應該主要system會跟番rome2
不過見個trailer集中影武將對打
可能係將領系統會搞搞新意思

武將係出都係FLC
根據過往出法
應該就出蠻族dlc，精英兵dlc，黃巾之亂dlc(新戰役加黃巾種族)之類，當然唔少得血腥包

戰國啲弓兵屈哂

唔知今次啲平衡會唔會好啲？

大陸啲mod打關口，陽平關之類
啲箭出得好似機關槍咁密

你指前作SHOGUN2?

SHOGUN2 箭手攻擊唔係甚稱弱?
以前同人打, 人地好少會帶弓兵打
寧願帶見隊騎兵加傷害輸出

原來你講MOD

我都醒起啲人拎羅馬1隻三國黎改，搞到我都想玩返。

我記得一開始仲有得用好多隻將，劉備得一個城但無乜錢招唔到兵。要搵幾十隻將去打叛軍城

wtf

戰國有得諗
地圖一樣 加勢力only

Total war係facebook講左
冇理解錯既話三國會走rome 2 發展路線，意味住會有好多dlc add up上去

寧願出春秋戰國
用秦將白起坑殺肆拾萬人

想問下隻驚難唔難玩？睇前作Gameplay好似幾真實幾好玩

玩矮人種族清洗班 green skin

係咁出DLC
Campaign 名都幫佢諗埋
三國 Grand Campaign
曹操打烏丸 Cao Cao's Expedition
蜀漢打南蠻 Expedition to the South
八王之亂直落永嘉之亂 Collapse of the Celestial Empire

冇兩千蚊都走唔甩

好想玩 買Mac 版好 定係砌部機好？

我諗起阿提拉
羅馬2啲將領本來就係後期近乎頂級嘅兵種，玩凱爾特文化嘅faction 用招募將領呢啲仆街招嚟偷步攞oathsworn開無雙，屠殺敵對近戰兵員，阿提拉就做得好喇，你睇吓Germanic （唔計Saxon 同Nordic ）文化啱啱開局嗰啲將領衛隊
慘不忍睹，比羅馬最雞嘅騎兵偷到已經好大鑊

識玩一定玩西羅馬
利申東羅馬係我極限，西帝國我廢我冇本事玩

個個作品難度唔同，total war Attila 暫時被公認為最難玩

已經講到話用阿提拉嗰個整

係咪即係Britannia 同三國會喺今年內同時發售

係日本戰國

普通弓兵係低防，但射擊傷害勁
升做僧弓兵仲勁，鬼佬話係best unit 頭5

Warhammer 2 都唔易

最好玩中世紀2
其次日本戰國（唔計dlc）

以前有玩過三國mod 依家終於出

同意 將軍衛隊加士氣 但又要保護佢唔比人殺 好正

2甲， 175射程

新手會有難度 要慢慢玩 新仔可以試下玩日本仔先 熟左 可以玩阿提拉

但我覺得Attila最好玩

長先唔真實
短都幾順眼

要撇開koei既入腦人設
我覺得咁幾好

我都覺，縱火呢個戰鬥系統好正
但西羅馬我真係頂唔順，開局腐敗50%左右，聽人講話最初版本西羅馬開局腐敗達80%
領土過大難管，糧食制度仲要分行省獨立計算（羅馬2嘅糧食制度係所以行省互通！），每個行省出現缺糧，稅收扣得好多，秩序又減
邊界線過長，兵員好難保全邊境平安
西羅馬仲要冇得起馬廄提升騎兵速度

戰國僧弓同武士弓兵係幾屈
試過用弓兵射到城入邊死曬
企係牆邊照射死

真正亞洲人樣

我都係咁玩法
普通弓兵加火箭已經好夠勁

如果ca攞埋魔戒個版權就完滿

好似mac又要等

Attila唔玩領土架 越多領土越快仆街
同埋拉長戰線都唔好 所以中後期都係周圍收屬國 同燒地
Attila既騎兵係近幾代最好玩 殺啲盾劍同斧兵殺得好爽
最爽係對面投降之後用騎兵掃佢班逃兵

以前大陸有個三國mod正到仆街
劉備開局難到嘔
記得用張飛打入四川俾人圍死即刻冇心機玩

我玩過隻係就算我用普通兵幾隊圍一隊重裝兵都打唔死。

我用呂布，曹操隔幾個回合就幾隊滿編重裝兵打過黎，我出cheat都打唔贏

收買外交難到出汁

打陽平關呢啲關口一個箭塔啲箭好似機關槍咁射出黎。

側擊包圍對敵兵士氣無影響咁濟

玩到無心機

有無張角落雷

玩呢個mod打輸唔緊要
將軍死先大獲
仲有佢荊州幅地圖幾正 夠亂 有亂世feel
希望sega整到

無錯 搞到WH2咁就離左地 雖然MH2我玩魔法玩得好開心
我覺得三國武將要做到有特色 可以著墨係士氣buff同啲buff技能 可以有多啲唔同嘅技能 甚至有啲一定要隊兵係武將buff範圍之內先開得嘅技 咁就會做得出武將特色 有咩似信長野望個做法

我記得以前玩羅馬蠻族入侵玩西羅馬都係放棄晒全部海外行省同大部分歐陸領土，由得佢叛亂俾人圍俾人打，全面龜縮去意大利本土算數，變番羅馬未壯大時嘅模樣

Rome 2 嘅 shock cavalry 遠不及Attila 咁癲

WRE死守西班牙同意大利到出Ballistarii機關槍掃討阿提拉

唔怪得我Attila 玩教學關都要死

西羅前期比蠻族同叛軍強姦d守城戰玩到好似Tower Defense咁
靠Barricade同盾陣死頂再用Scout Equites後入 不過Attila入面拉返騎兵出黎個penalty都係嚇死人，唔一下衝到routing/shattered起碼死3成

lm
正呀diu

Germanic nobles 真係好脆弱，俾scouts equites 偷到嘅話唔使幾耐就被斬首

其實係咪好似三國志咁有唔同劇本
平時攪內政
一打仗就變到好似啲aoe咁？

唔好怪我 完全未玩過

實際戰鬥控制Gameplay如下, 試範一次同電腦打,
節奏快, 不停控兵, 控兵/將軍用技能
一唔留神/ foucs晒係一個地方,
其他系方就好易掉低左d兵放係度, 造成浪費

戰鬥你控得快, 全面, 有基本概念就唔難玩

打仗係另一個介面 真係有幾千人係度打打殺 好考你策略

前排sale見平買左wh黎玩
控兵好複雜 好難上手
呢隻用同一個系統?

覺得係因為阿提拉呢個主題而得出左騎兵嘅威力
同匈奴騎兵打野戰，Western Aux Palatina (唔sure咩名，總之己經lv3 Spear Inf)擺好曬盾陣都有機會比Nokkors衝破防線去屠我d Elite Ballistarii

Rome2悶到呢 基本玩步兵互劈鬥厚血

內政無三國志咁複雜
打仗真係一隊100人就出100隻兵打

唔係
你鍾意挑戰難度嘅話，開局你向helvetii個三兄弟宣戰，佢哋啲short swords 屠到你喊
不過Hellenic 勢力啲兵真係好乞人憎，基礎upkeep130左右嘅hoplites耐磨到呢，你冇標槍兵喺手真係打到炆
同埋Rome2啲shock cavalry 真係後入都殺唔到好多人

其實好鍾意刺殺D 動畫

簡單d講就係回合制策略game加即時性戰略game
想當年我身邊冇fd鍾意 得我係咁推介人玩冇人理

J咗

會唔會變左三國群英傳

已經玩緊

講笑，係MOD黎

聖誕買左total war，唔上手

羅馬二mod嚟？

中世紀2最好。

Rome 1 三國mod

屌，比個post d ching 講到好想玩返Rome 個三國mod

幾有心喎...
十五從軍征，八十始得歸

快啲23號有得玩tomb king

如果bgm有中世紀2咁正就好

希望出兩晉南北朝

支那同日本可能有市場，但鬼佬冇乜興趣，難啲

個呂布唔夠霸氣

未玩過total war 三國呢d係當一集咁買? 羅馬，大英帝國又係各自一集? 謝

係
佢出左好多系列
你慢慢睇

facebook post話個setting係反董卓連合
應該唔錯 夠多勢力

正 終於可以唔洗係mod到玩三國

陷陣營衝鋒 步兵正面抗線 完美ko電腦

同鬼佬解釋三國

希望個game模式可以去返中2個陣
漢獻帝=教皇 如果同佢關係好 可以要求佢發動天下諸侯征討敵人

好驚佢瘋狂DLC呀

教皇

講奇幻類，我想佢出the lord of the ring多d
但版權上面可能真係冇乜可能，為有等attila既魔戒mod

三國志拎到漢獻帝無用

之前一路唔知點開始，今次可以入坑

18路諸侯，最想玩袁紹

會唔會係第一隻重視武將嘅古代total war，好似warhammer 咁

DLC地獄

點都會買黎玩

羅馬2都好重視陪養將領，不過唔打得咁解

都幾肯定武將可以無雙

佢出三國一定係主打亞洲市場
佢出當時既小數民族呢個係無懸念
分分鐘會出埋當時蒙古韓國日本既民族都唔出奇

挾子以令諸候

玩大陸啲mod的確如果同佢關係唔好，漢室會打我

參考將軍、羅馬同阿提拉
新種族(勢力)D同兵種DLC一定有，今次可能有埋武將DLC
另外會有劇本DLC，今次由董卓開始，9成會出個三國分立既DLC

想佢出明未果陣

攞立/廢立

基本上跟足三國志果幾個劇本出就夠

大陸佬冇得玩
该款作品有违民族团结精神，已被官方

基本上學三國志有十個開場本就夠晒
睇trailer打住三英戰呂布又唔似係白種人出既野來
不過點都好...有大廠敢郁暗榮老本逼暗榮進步點都係好事來

暗榮唔係聲稱唔再出三國志咩

9同11係咪要上神台

Rome2 將領要打得
要不停升zeal 系列技能
再放個滿級既champion 入隊
將zeal能力升破20
將軍衛隊的攻防同衝鋒能力應該好癲

不過我未試過升zeal
只係試過爆升cunning
再放滿級殺手入隊
cunning升到23
解鎖 群體回復體力技能

唔鍾意9, 11
13加強就真係最愛
宜家得閒仲玩緊

睇得出13戰爭部份係想學total war定三國志大戰咁

咁講三國成班中國人內戰

應該冇問題，因為呢個民族團結係低能藉口，事實上某國政府對滿清名譽好敏感，曾經見過有個網裡面有幅圖，殘體，題目問歷史上有乜嘢民族英雄，紅字建議答題寫住
忌回答岳飛，因為金人在今天已成為 民族一部分

部隊語音會唔會有異？
例如孫吳勢力啲兵用吳語或者粵語

好想玩但冇咁多時間煲

咁樣曹操打烏桓同蜀國打南蠻應該都要BAN

肯定係普通話啦

結果係内戰
中國人最擅長嗰瓣

陷陣之志 永不言退 希望有陷陣營

我鍾意trailer 個啊呂布多過Koei 果個

三英戰呂布段trailer J 左好多次

成吉思汗

召喚中國人史觀潮文

個桃園都好靚

但三國閒閒地打一場仗都十幾萬人，total war最多最多都係去到萬幾兩萬人，做唔做得來阿

個feel唔會唔會太似日本

到時冇主教訓練可能要訓練美女/大監俾皇帝
最好d事務官做任務個陣可以有返過場動畫

諗起好多特色兵種就正
連弩兵 虎豹騎 陷陣營 南蠻滕盾兵 西涼鐵騎 白馬騎兵 大戟兵 匈奴輕騎兵

蜀：白耳兵，校刀手，連弩兵

唔駛諗，一係做唔掂
一係就電腦唔掂
羅馬試過20000vs20000
但lag到仆街

呢個係一場戰役既人數
TOTAL WAR做出黎既
咪最多係一場戰鬥
如果話戰役係官渡
咁你玩既規模其實只係白馬之戰咁上下

美女可能都係刺客之流姐

不過漢獻帝一開始得果幾歲，可能唔受呢套

咁中國都有桃花園嘅，仲要班文人吹奏左成千年

用好撚正都形容唔到我有幾興奮

幾歲人仔唔可以中美人計？

屌 國共內戰咪一樣
係咁鳩吹共慘黨有幾威幾勁

發行後，巴打們玩嗰陣可以留意吓會唔會喺征南蠻期間發現「三國時期最廉潔嘅人」

準備多啲錢

西涼民化包
南蠻文化包
北狄文化包

東夷呢？ 魏國有封過卑彌呼做親魏倭王

差D鑽左牛角尖

好似集中係前期
咁grand campign 一定呢2隻
-官渡
-赤壁

係咪有中文？

其實有冇得玩計謀?

DLC
漢室興盛
三國歸一

收買部隊應該有

中世紀2都仲有 之後好似冇咗？（唔係集集有玩）

幕府2有
如果跟幕府2咁整都應該有
係武將同勢力要加番D個性，同埋大地圖要深化地形同多D城

有冇link

羅馬2 三國mod

大個仔喇 自己搵喇

我係steam工作坊搵唔到

梳 呢個係大漢西征mod先啱

最近玩返舊嗰隻羅馬三國mod 一時混淆咗

得羅馬有三國mod

舊嗰隻人物 語音齊曬 搬咗三國志10啲圖
仲有兵種model
mod嚟講算係用心之作 大工程

但有啲接受唔到個畫質

中世紀全面戰爭有三國mod
不過你唔係曹操，你出cheat刷金都打唔贏

未接觸過total war
以前只係有玩過暗榮d三國同信長
想問下拎佢隻幕府黎上手玩唔玩得過？

Go
可能Battle會難D，要求好多微操，但真實感、臨場感係暗榮冇得比

如果係火鳳版嘅三國會點？
計中計中計中計…

必玩呂布，係徐川用陷陣營一個打孫曹劉

中世紀2 都好正

直頭係最正嗰隻

雖然新瓶舊酒唔係咁好，但如果佢照用戰國個戰鬥系統我都收貨

不過玩完新系統 接受唔番下下扣完兵要番去整編

無自動整編係煩啲
但外交真係要派人去
建造系統真係完整好多
同埋地型變化都多啲

中世紀2 唔同勢力真係唔同玩法
唔同勢力個兵種差異好大
長弓兵係英格蘭獨有 廉價重步兵(150 upkeep)駐軍係威尼斯獨有 破甲雙手兵係神羅/北歐獨有 多款重騎係法國獨有 弩兵係意大利勢力或少數其他勢力先有

建築就更加係有D勢力獨有

個兵種差異 Shogun 2 Total War比唔上 Shogun 2最多係學返AOC咁畀返勢力特性
但足輕 弓手 騎兵 其實大家都有 係Tune多少少

戰國只係每個勢力整多一個兵種俾你
中世紀
英國有長弓
法國，神聖羅馬帝國有重騎
米蘭，威尼斯有強弩

戰國只係每個勢力整多一個兵種俾你 <== 呢句唔認同

佢最多係
島津 ==> 將Katana Samurai，Tune成"Shimazu Katana Samurai"畀你
其實咪又係Katana Samurai，係掛個"島津"名落去姐 攻防加高一兩點LOR
成個Experience無咩唔同到

同意上面所講，春秋戰國變化應該會大d
或者宋、明連埋附近d勢力都唔錯

不過等左咁多年中國元素，就算三國都shut up and take my money

佢表面上都叫有整
雖然織田長槍兵同一般長槍兵唔覺有分別
武田赤備同槍騎兵差唔多

始終中世紀係佢哋鬼佬自己野，比多d 心機都正常

仲有希望有生之年佢會出魔戒版

係

"雖然織田長槍兵同一般長槍兵唔覺有分別
武田赤備同槍騎兵差唔多"

呢個真
Hi Auntie，我第1次打Shogun 2就係揀織田，諗住D足輕有咩厲害
結果發覺中伏
最後真係要出Katana Samurai最實用
最後基本上場場感覺都差唔多 無手打既動力
結果全部Auto resolve爆左機
以後唔再用織田 垃圾 嘥我時間

我就主力弓兵，睇住對方啲士兵俾我狂射箭，幾枝箭插左喺身咁死

戰國最on 9 係長槍兵打步兵都係用刀打
我試過改一定要佢地用長槍，但變左入唔到game

補多句

中世紀2真係值得重玩

威
獨有︰背盾弩兵 + 十字架車車，威尼斯有破甲,16攻/防,低upkeep步兵
玩法︰守城無敵，城門放堆威尼斯破甲重步兵已經好勁，加十字車車 士氣Buff，上面弩兵狂射
蒙古佬2隊攻城一樣要死 過唔到城門口
重有銀行 VERY GOOD

英國佬
玩法︰長弓兵海 落埋地下吉吉 唔使多講

土耳其
獨有︰城市出到弓騎兵，又唔係貴
玩法︰城市出弓騎海，夠疆就鬥射 蒙古係大馬士革出現，就幾隊弓騎招呼佢 睇下邊個死先！
結果︰梗係我WIN

埃及
玩法︰尼羅河三角州有錢，附近又任你搶地。出下斧兵 + Saracen重吉吉兵 + 奴隸兵重騎

法國
玩法︰乜都有，所以我無興趣玩。連騎馬長弓兵都有。

蘇格蘭
玩法︰重吉吉陣，要好識用Pike Formation個掣，屈人

神羅/拜占庭/葡萄牙/俄羅斯/丹麥
玩法︰未玩

都重未講Kingdom Expansion呀
4個Campaign都好多玩法

最鐘意玩英倫mode
地圖夠細 玩最難

我反而中意玩天國皇朝
拜占庭弓兵 希臘火

呀哥 你試下玩條頓Campaign
用立陶宛
用D 騎馬驃手 掟人地D重步兵屈死佢
以小搏大 又係另一種感覺

個個勢力個玩法都好唔同 好有性格 每次玩都係一個新經驗
鬚根2 畀唔到呢D感覺我

分分鐘連黃巾之亂都變dlc呃錢
兵種mod應該到時大陸有人破解可以down黎用

留名

拜占庭原版好廢 好打少少既重騎 重步好遲先出到 仲要唔係好勁 最多玩下弓騎

原版玩得最爽係威尼斯

我就玩米蘭，用啲平平地嘅弩兵打贏騎士真係好過癮

我想打米蘭 諗錯威尼斯
早期到中期 弩兵同長矛民兵已經夠玩

弩兵太強，彈藥用唔哂
相反英國長弓兵啲彈藥去得太快

你真心定講笑
織田幾乎可以話係公認最強喎
ashigaru+yari wall已經夠katana samurai打 oda long yari+yari wall 直情屌打katana samurai
當然係講你可以keep到啲兵唔死有經驗 如果唔係好易chain rout

戰國時代嘅吉吉
拖正面一流
katana samurai我都係拎嚟打側翼
早期太貴 損唔起

除非玩島津

冇人講一向
前期玩刀足輕已經屠到好多兵，我淨係留一兩隊槍嚟防對面騎兵
不過前期得兩種agents可以用

除佐中世紀2好玩,之後的版本都唔岩我口味,
好重戰棋feel,好平衡,無乜時代感
出三國如果變成幕府咁，真係無興趣

變到WH，羅馬咁咪仲仆直

empire Napoleon 施哦根算係咁，前兩個冇家族樹咁解
內政同自由度一齊加分嘅話，Attila 冇閪得輸

拿破倫係唔錯，Empire 覺得衰要控制殖民地同歐洲

希望唔好好似 wh2 咁，雖然wh1我都玩到停唔到，
但去到2，基本上升隻血牛英引兵，後面遠程瘋狂輸出，暗精連弩簡直係 CLS，雖然高精又遠又打得，但貴。
加上暗精被動基本上係為殺而殺，所以只要血牛英頂到，加上遠程輸出，再加上背後沖上去。
試過一隊滿打三隊滿高精都緊緊夠打。

正啊，我哋國家的文化終於上國際

見到你第二段我諗起矮人
至高王同厚血英雄打頭陣，盡可能引多啲敵兵包餃，八成步兵去戰場側翼趕走敵軍遠程部隊，兩成步兵留喺陣後防衛己方遠程
然後啲投石同弩手集中火力招呼班圍住至高王嘅 green skin ，輕鬆1比5贏

義大利啲弩兵真係抵到爛
題外話，我覺得蘇格蘭真係唔易玩，前期settlements 收入低過英格蘭好多，斧頭仔用唔著，係出到highland nobles 個環境先好少少
我覺得中世紀2最痛苦莫過於town 嘅人口升得慢，玩到中期依然唔少據點都冇俾人郁過，打完返嚟又係白紙一張，最低稅率都升唔係好多人口，食之無味棄之可惜

Cheat 幫到你
Btw, 蘇格蘭長槍兵真係唔識用

Cheat 就冇左個遊戲本身樂趣

所以我玩米蘭開局嘅時候，唔做騎兵
步兵加弩兵打哂，集中資源搞農場

啱嗗, 三姓家奴何來霸氣

takeda fire cavalry 好似general咁有個圈圈可以提高其他部隊o既士氣
而且睇stat都勁好多

有冇繁化版

steam 好似講咗有正殘兩個版本，殘會有埋普通話配音

希望可以呈現返中國地形
希望真係呈現到巴蜀地區地形險要, 行軍進度慢
(其實WARHAMMER 2已經做緊呢樣野, 希望KEEP住)

DLC其實冇咩所謂, 好玩既又合理既一定買

BTW, 見到片頭都預左D將軍應該幾好打, 但未至於WARHAMMER D將軍咁撚煩打極唔死
漢獻帝應該會類似教皇既角色, 挾住佢應該可以出聯軍打人,同十字軍相似

希望真係呈現到巴蜀地區地形險要, 行軍進度慢
呢個一定無問題
total war專長

其實見到WARHAMMER 2 既戰略地圖地形就覺得好大進步
不過唯一問題真係兵種, 3個國家文化同源, 兵種好難有咩大改變

睇佢宣傳都係十八路諸侯討董卓
19個勢力

十八路諸候反董卓，除了二袁、孫、曹，其他的都是何方神聖？

我估俾盡18路諸侯都係得孫，劉，袁，曹你用

其他我希望有黃巾教用

有得用孫、劉、曹

其他請用DLC解鎖

淨係得公孫瓚 袁紹
其他DLC解鎖先岩

河北之王

剩係得劉度，劉璋呢啲二打六
其他打完統一中國之後有分
然後用分抽Loop Box
睇下抽到咩勢力

應該都淨係會出有特殊兵種嘅勢力啦，袁術劉璋果D出嚟都冇咩玩法

以上係串EA 搞衰Star Wars Battlefront 2

士變

嚴白虎

公孫康

朝廷可以好似羅馬一元老院咁出任務比你做就好玩

我想問war hammer 2係咪用唔番1的種族?

慣

金旋

二代你有買mortal empires DLC
咁就可以喺二代嘅巨型地圖裡面，玩一代買咗嘅DLC，雖然得norsca冇，但係其他種族全包

我從來未玩過呢隻game,咁我明點解你地話dlc地獄

有興趣咪冬季特價期入手

幾時 新嗰只玩唔同種族點睇

熱定身

係邊有得down?

袁紹真係得淡笑

要搵搵先，冇save 底條link

THIS?

有冇巴打down咗可以分享出嚟 唔想download百度

咩版本

我果個係1.9a,巴打係咪有個新D版本嘅link

我係用呢個,不過係1.9A版

好似都係呢個版本，有冇多啲圖睇下

好撚正咁，個mod有無bugs ?

有時會彈，仲有出左桌面好易沒有回應。

不過好有心機，D ICON、語音好多都係用返三國志11果D。

良心

mortal empires 其實係免費dlc 不過你要買左一代先 先可以係 WH2 用一代種族

有冇人買咗古墓王？

其實中世紀2都出左三國MOD好耐，畫質靚好多

中國主題MOD推薦漢之殤(三國)同紹定入洛(南宋)

我聽過有葬明

仲有大明1644果到都好正

求中世紀2三國mod link

WH不了 對奇幻題材無乜意欲

快啲出多啲trailer

我就嚟忍唔住去preorder

可以玩吓啲舊作，不過2015 發行個隻Attila 真係教難上手

medieval 2 算係最佳評價

有玩過

以架都係返原版羅馬

幕府將軍2 玩左幾年都覺咁正

幕府我齋玩戰國

對薩摩嗰啲無乜興趣

冷兵器肉搏先啱我口味

外國有人話開局織田係最易玩，槍足輕嘅實際效果同維護費計落好划算，而且織田家係所有足輕都高汁過其他faction （一向一揆刀佬唔計）

Really
我次次都島津開局 katana samurai真係好型

其實我有啲好奇，槍samurai有乜用
行得又唔係快，抗騎兵我直接攞槍 cavalry 唔好咩

我都唔知
打陣地戰守弓兵掛

製作組個發佈論壇最近比人攻擊死左
等唔切既可以玩住阿提拉既大漢西征MOD先(佢將白匈奴改左做東漢，可以定居)

total war saga : thrones of Britannia 會喺4月19號上架，預購價九折
HK $258.00
HK $232.20

三國尚未公佈實際上架日期

最好玩都係中世紀2 耶路撒冷個mod

咁平?
冇咗好多野?

唔知點
不過配備要求已出
graphics card 冇gtx 1060嘅級數都唔好諗住順暢玩中畫質

明明用阿提拉個engine..

未有steam年代 玩老翻Rome1 用spartan守城門守城牆守窄巷爽度200%

日耳曼人齋係用長槍兵（短槍方陣嚟 ）同少量騎兵，前期對戰其他蠻族，己方傷亡少過30唔難，不過最戇鳩莫過於自己啲騎兵行錘砧戰術背沖敵人居然可以俾自己嘅方陣兵桶死

有啲派系要自己改文件夾解鎖，我就覺得亞美尼亞好易玩，派系獨有嘅鐵甲騎射手好快出到

有無巴打有睇嘅total war啲片？

最近發現咗個youtuber專玩shogun2
佢啲旁述都幾好

Total war saga遊戲內容比普通Total war少啲，所以都平啲。

出咗兩集

btw
rome2 同 阿提拉
打仗個感覺好奇怪
啲對斬好唔真實咁
好似剩係喺度1v1 而唔係千人互片
無咗rome medieval2嗰種臨場感

快d出

Rome 2 又有新派系dlc就上架

香港有幾多Rome 2 fans？
我成日夜晚上網同人打

之後呂布大叫
Enemy, is Doctor Lee!

推

等得好辛苦

唔知幾時出gameplay

幾時整隋唐誌

到宜加都係得一條片

好想玩下其他時代

明未清初 南金對金同蒙古 十六國都應該幾好玩

宋朝打元朝應該幾正，或做清兵攻入關中

屌 張飛又係肥叔

其實比較想佢出一二戰,雖然冇咩可能
不過點都好過之前隻19 WH
出WH不如出魔戒好過

版權唔使錢咩

用南明打趕柒班滿州狗返東北仲好玩

比日本人搞成咁

你真係溫柔
幫商家考慮埋成本問題

最想佢出返殖民時期/航海時代

兩排互射好正

想佢出番原始人時代

佢肯整，幾多dlc我都肯買

其實窩哈麻唔算濕尻啦
衰在我最鍾意嘅矮人種族冇騎兵。。。
2代grand campaign 啲ai仆街咗就真

Amazon買個版權拍電視都要2億美金，totalwar 要賣幾多隻先回到本

Middle of earth: shadow of war間公司都買到版權整啦 電影市場大咁多收咁貴都正常

咁我唔知華納用幾多錢買左個遊戲版權返黎，唔知世嘉肯出幾多

我英語水平差，saga個募兵系統介紹影片我唔係好明
每個兵種都設有上限

其實有冇諗過出全世界都去到既版本，例如用蒙古侵略南宋 再西進中亞東歐

咁不如出個從古到今,由木棍到AK

隻game唔知要開發幾耐

Shogun 2

For I would rather betray the world, than have the world betrayed me.

屌那星好似又要延遲到出年春季先賣

吓 咁仆街，total war好似將資源擺係其他game到咁

可能不列顛整得唔好，要嘥時間改良

係呢，開左好幾條遊戲線，以前好似1年推1隻我冇記錯既話

整得好玩嘅話怕咩等

希望ca生性啦

係咪出咗gameplay

嫂嫂

有單挑

有埋特殊兵種

期待mount & blade 出三國

聽聞啲鬼佬真係屌哂鬼，雖然我呢啲低端人口冇私隱可言，但係唔知CA點樣搞吓「關公」呢

到時一出驚全世界咪又係狗衝

唔同地區有唔同反應
正如喺貼吧見有人提，類似話乜嘢
「驚閪咩，鬼佬咪算有良心囉，講真你喺天朝有用微信呢家嘢，你屎忽有幾多條毛，人哋分分鐘仲清楚過你 」

香港 吳
中國 魏
台灣 蜀

要玩吳

條片睇睇吓覺得個孫堅有啲似發咗福嘅「租姐卵」

Tiger of jian dun

滾滾長江東逝水